27/05/2020
 refonte complette du site :

 - navbar : cours par thème et non par mois et années
 - modifications des fichiers et de leurs chemin afin de facilité la migration du site en php et des includes futures
 - suppression de la page projet laissant place a la page actus/news 
 - rename des pages cours et transferer a la racine pour une meilleurs visibilité 
 
 Nombre de changement effectué : (log:push, pull gitlab) 39 modifications à 01h22 push

02h34 : mise à jours et application du tuto perso codepen par MisterK.
mise en ligne du cours HTML 1ere partie : acces et DL

9h40 : mise en ligne de l'exercice les Vans en fichier rar avec pdf et images sur la pages cours htlm 5

18h44 : mise a jours d'un nouveau codepen démonstration de grille CSS via dev.moz, mise en ligne de 2 cours css en 2 partie
add TinDog bootstrap

28/05/2020
 Cours js: ... a dans 10jrs
